點解要互相傷害

有冇人都係咁
大家為咗面子 扮堅強
唔係player但扮晒play得
兩個身邊大把仔/女
一嚟有需求 二嚟 重點係缺愛
扮晒唔重視身邊嘅人 表示自己好理性
對方行一步就行一步 退一步就退

雙方十分缺乏安全感
見到對方就好似遇到同類
好多地方都好相似
好難得平時違反社會常理嘅mindset
大家係諗野一樣
好似係火星遇上地球人咁

到最後都唔可以好嚟好去
可能大家相似 所以配合唔到
就係因為要面 唔想衰俾對方睇
兩個都要做贏家
面子方面係win win
事實最後係咪兩個輸晒？

我愛你 ❤️

感建分

因為兩個都怕輸

同唔夠鍾意

啱 因為怕輸做到咁
依家諗返起 何必呢
雖然比多次機會我 我都會要面

咁大家為咩要一齊
究竟面子重要定對方重要

係 有呢個情況 大家互相錯過對方 明明都珍惜大家
以為自己開po